幾時開始咩都叫做批鬥？

大子站影婚紗相

屌你老母原來依家罵人做得唔啱係叫做批鬥
邊個批邊個都未知

不分化唔代表不批評
如果抱住黃絲呢個名 做咩都係啱嘅話
場運動真係玩𠹌完

有冇尊重過死咗嘅手足？

我上次喺太子站慶生 切蛋糕
俾你班兒登囝屌到反皮
睇嚟我真係走得太前😂

兒登仔：有時間屌自己人點解唔屌藍屍

事實係兩件事冇衝突
至少自己人做錯可以令佢進步
唔係話黃絲就有黃馬褂免死金牌嘅

請保持獨立思考能力

屌你老母原來依家藍絲屌醫護做得唔啱係叫做批鬥
邊個批邊個都未知

不分化唔代表不批評
如果抱住黃絲呢個名 做咩都係啱嘅話
香港真係玩𠹌完

影婚紗相唔同喎
你話係太子站擺酒慶祝就話姐

好浪漫祝白頭到老

真手足：...

好似大家已經唔記得左核爆都唔割
簡單一問 你屌9對新人邊個最開心
邊個多左新聞花生食

同一件事你可以話人唔專重
但係都可以話人結婚人生咁大件事都想連繫到抗爭
你唔係人肚入邊條蟲你點知人唸咩？
人地尊唔尊重係睇人地個心唔係睇你點interpret
有時間去做下正經野幫下場運動啦

影幾幅相其實真係無咩嘢
只要唔好係手足做正事嘅時候出嚟阻住晒其實真係無咩問題

屌你老母原來依家蔡耀昌屌光榮冰室做得唔啱係叫做批鬥
邊個批邊個都未知

不分化唔代表不批評
如果抱住黃絲呢個名 做咩都係啱嘅話
場運動真係玩𠹌完

你係戇鳩 唔係走得太前 唔好會錯意

法國總係有班人叫人唔好批鬥

屌完有咩用黑警即刻可以制裁？

大家善用不推文

開post嗰個擺明引緊人批鬥啦
加啲同事實不符嘅嘢落去
明明啲相一早post左
就比嗰個人扭曲到變左判決後突登去影
然後連登仔樂此不疲咁響應批鬥

當然唔知佢諗咩 或者有咩意義
但事實上肯定對手足不尊重

唔割好似唔包括唔批評喎

改善囉 唔通個個走去太子站影婚紗相先安樂？

大家唔好神聖化某地方/人物，唔好陷入宗教思想陷阱，唔好去幻想有人/地方係某個聖人/聖地之類

集緊會影就話姐

利申，我無屌過你
我從來唔會網上屌同路人

連登咁多3毛勿認真

唔岩聽咪就係批鬥，分化，五毛

你第一日上連登？

係咪你話唔啱就係唔啱

咁樣都唔叫做批鬥，咁乜嘢叫批鬥

批鬥源於批評，批鬥個批，咪就係批評個批囉。就算你講服全香港都覺得佢哋唔應該影相，對場運動有咩幫助？